Ce projet sert à analyser le sondage sur les garderies 2017

Liste de stopwords utilisée
https://github.com/stopwords-iso/stopwords-fr/blob/master/stopwords-fr.txt

Le logo du parti est Copyright PCQ 2017 et ne peut être utilisé sans autorisation.
Les autres fichiers sont sous licence MIT.